考過咁多次政府工ha，填過n次gf340，係時候收手

唔係我既就唔係我既
現實就係現實
同埋人越大越渺茫
fresh grad都考唔到
難道而家仲會有回音
收手啦
政府工係奢侈
仲多人爭過big 4 ibank offer
文理商幾十幾百人爭份起薪萬五工
因為出面起薪萬二
做十年都未必有政府十年後起薪
乜都係競爭
你想唔想接受都好
你自己叻冇用
一定有輸家
一定有人食屎
你唔食就佢食
你ugrad走去考aco ca
本身已經係以本傷人
生存係世上冇可能唔爭
你可以唔玩
但後果自負
成日俾人話負能量
但一日到黑正能量既人
我睇你地仲恐怖
被迫黎到世上
被迫係社會打生打死冇忽好肉
仲可以笑笑口
無論我當年畢業
揾到grad job
定考到車牌
都係冇開心過
做咩都係同屋企社會交代
例行公事
人生在世
除左女人
除左叫雞
除左打飛機
真係冇任何事值得開心

你想考咩職位

你而家幾歲 月入？

畢業左繼耐啊大佬

30歲都有人考得反入去啦